[
    {
        "randomId": 7
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nta kujya mu bajiji utari umujiji",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    }
]